<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BORO2023 on Volnočasová organizace a dětské letní tábory BORO</title>
    <link>https://boro.cz/categories/boro2023/</link>
    <description>Recent content in BORO2023 on Volnočasová organizace a dětské letní tábory BORO</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>cs-cz</language>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Aug 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://boro.cz/categories/boro2023/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Závěr tábora - hromadné focení</title>
      <link>https://boro.cz/p/zaver2023/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://boro.cz/p/zaver2023/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vážení rodiče, drazí táborníci.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;BORO 2023 je za námi a my se pomalu vzpamatováváme z toho dvoutýdenního fofru, kdy se celý personál snažil udělat vše pro to,&lt;br&gt;&#xA;aby byli děti spokojené a šťastné.&lt;br&gt;&#xA;Rádi bychom poděkovali našim mladým táborníkům, za to, že vytvořili takovou skvělou partu a atmosféru při plnění úkolů a soutěží.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Stejně tak chceme poděkovat rodičům, za vloženou důvěru, kterou jsme snad nezklamali. Letošní tábor byl trochu náročnější, díky né úplně vlídnému počasí. Poprali jsme se s tím však dobře a děti si tábor užili a doufáme, že se Vám domů vrátily šťastné a plné vzpomínek a zážitků.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blížíme se do konce!</title>
      <link>https://boro.cz/p/druhapule2023/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://boro.cz/p/druhapule2023/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tak se nám to už krátí&amp;hellip;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;V pondělí jsme se jako správní vikingové vydali na průzkumnou výpravu do města Železnice, kde jsme v krátkém časovém úseku hledali odpovědi na 100 otázek, to vám byl pěknej fofr! Do toho jsme několikrát zmokli, ale nás to už nerozhodí :-)&#xA;Průběžně také s oddíly plníme zajímavé úkoly a soutěže o dračí zuby, které nám tvoří krásný náhrdelník.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;V úterý za námi jako již tradičně přijela policie, tentokrát i s místními hasiči a autem doktora ze záchranné služby. Ti pro nás měli připravený úžasný program se služebními psy a dokonce přijeli i dva policejní jezdci na koních a to byla teprve super podívaná. V rámci výcviku služebních koní jsme jim hráli dav fotbalových fanoušků a koně to zvládli na výbornou, vůbec se nás nebáli, to spíš my jich. Když policista trénoval koně na výbuch granátu tak jsme se lekli asi úplně všichni, to vám byla šlupa! Odpoledne s IZS jsme si náramně užili a přiučili se spoustu nových věcí. Za jejich práci jim patří náš veliký obdiv a obrovské díky, že si na nás udělali čas. Večer jsme opět v roli vikingů tentokrát opevňovali svou domovskou vesnici zdmi v lese za použití přírodních materiálů, jejichž neprodyšnost jsme poté otestovali průstřelem vody z vodního děla (kelímků). Je až neuvěřitelné, jak velké a pevné zdi dokáže tlupa mladých vikingů postavit během půl hodiny.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Polovina tábora</title>
      <link>https://boro.cz/p/polovina2023/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://boro.cz/p/polovina2023/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahoj z tábora BORO 2023!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ve čtvrtek už jsme se mohli těšit z přítomnosti sluníčka. Ráno jsme zahájili trochu gamblerských způsobem a z našeho tábořiště se stalo velké Casino, kde děti mohly vyzkoušet spoustu zábavných hazardních her jako ruletu, poker, tahání sirek a házení kostkami. Tomuto dopoledne nechyběl i zásah banditů, kteří vyloupili banku, ale nebojte, lupiči byli dopadeni a potrestání řádným způsobem.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Děti si také vyzkoušely střílení ze vzduchovky a luku a šlo to i těm nejmenším. Pak několik oddílů postihlo neštěstí v podobě “dne trifidů” a mohli se zachránit jen když si ve trojicích, kde viděl pouze jeden, ruce mohl používat pouze druhý, vyčistili navzájem zuby, namazali chleba a snědli ho.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pondělí - středa</title>
      <link>https://boro.cz/p/streda2023/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://boro.cz/p/streda2023/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Zdravíme znovu z tábora BORO 2023!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Zahájili jsme puťák s nejstaršími oddíly a i přes nepřízeň počasí se jim podařilo uvařit skvělý buřtguláš a upéct vynikající perník. Nechybělo ani tradiční přespání v tee-pee.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mezi tím další oddíly vyrazili na výlet na zříceninu hradu Bradlec a jiní se věnovali sportovním aktivitám a plněním úkolům za dračí zuby.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Počasí nám do karet zatím moc nehraje, ale na to jsme připraveni. Zahráli jsme si “BORO svlíkačku”, kde děti hádali osoby na fotkách pomocí postupnému odhalování čtverců, které fotky zakrývaly. Je neuvěřitelné jaký talent na tváře děti projevily, neboť poznaly naše i nejzasloužilejší členy z časů, kdy většina z nich byla ještě na houbách, i pouze z kusu čela a obočí.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>První dny BORO 2023</title>
      <link>https://boro.cz/p/zacatek2023/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://boro.cz/p/zacatek2023/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahoj z tábora BORO 2023!!!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tak jsme se konečně dočkali a s plnou parádou jsme zahájili další z ročníků tábora BORO.&lt;br&gt;&#xA;V sobotu po příjezdu jsme se vzájemně všichni poznali různými seznamovacími hrami, po kterých přišel na řadu slavnostní nástup, během kterého byla za pomocí vlajkové čety, složené z nejmladších táborníků po roce opět vztyčena naše letitá táborová vlajka.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Po večeři jsme zažili fascinující začátek letošní celotáborové hry - ocitli jsme se v dávných časech divokých severských zemí a přivítali jsme spolu s vůdci vikingských kmenů samotného krále severu. Bohužel sever je tvrdý a tak ani my nemáme život úplně jednoduchý&amp;hellip; Ohrožují nás divoká zvířata, drsné počasí, ale také drsní nájezdníci. Nicméně logickou matematickou hrou jsme si vybojovali barvy našich družin, abychom se pěkně poznali.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
