<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Souhrn Tábora on Volnočasová organizace a dětské letní tábory BORO</title>
    <link>https://boro.cz/tags/souhrn-t%C3%A1bora/</link>
    <description>Recent content in Souhrn Tábora on Volnočasová organizace a dětské letní tábory BORO</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>cs-cz</language>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://boro.cz/tags/souhrn-t%C3%A1bora/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Souhrn tábora BORO 2021</title>
      <link>https://boro.cz/p/souhrn2021/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://boro.cz/p/souhrn2021/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Howg! … Ale ne, ještě jsme nedomluvili.&lt;br&gt;&#xA;Naopak, chceme Vám říct (skoro) všechno, co jsme zažili na Boru v létě 21.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Již podruhé jsme se vydali mezi kopce do Českého Dubu a tentokrát se pro nás prostředí změnilo v indiánskou prérii, na kterou se pokoušely dostat cizí kmeny a odcizit tak půdu domorodému obyvatelstvu.&#xA;To si samozřejmě nechtělo nechat nic líbit, ale rozhodně se nechtělo o své území podělit bojem, ale naopak. Nabídlo cizineckým kmenům, aby ukázaly, že mohou zůstat a získat tak společné území pro všechny. Devět kmenů se tak snažilo dokázat tomu domorodému, že jsou opravdu hodni stát se jejich sousedy.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Souhrn tábora BORO 2020</title>
      <link>https://boro.cz/p/souhrn2020/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://boro.cz/p/souhrn2020/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vítejte v lese, kde se kouzla dějí na každém kroku.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;V tento neuvěřitelný rok jsme se poprvé vydali do nového prostředí, na druhou stranu Ještědu, do Českého Dubu.&lt;br&gt;&#xA;Nový areál nabídl nové možnosti, spoustu nachozených kilometrů, které se díky jeho rozloze načítaly rychlostí blesku.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Letošním tématem byl Kouzelný les, který se z přátelského prostředí, ve kterém žijí všechny postavičky v dokonalé harmonii, změnil vlivem ukradené kouzelné šišky, která udržovala klid lesa. Všichni se rázem stali neovladatelnými a zlými postavami, které se rozhodly všem jen škodit. Naštěstí se Pánovi lesa a všem dětem, podařilo lesní postavičky uklidit a mírně zkrotit alespoň natolik, aby se s spojily a bojovaly, proti neshodám a společně kouzelnou šišku, která střeží harmonii, nalezli všichni i s pachatelem.&#xA;Tím se nakonec ukázal Velký MÁ(k)G, kterého jsme polapili i s jeho mužskými hlídačkami a vystavili křížovému výslechu. Šišku jsme tedy nakonec našli a náš kouzelný les byl opět šťastný.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Souhrn tábora BORO 2019</title>
      <link>https://boro.cz/p/souhrn2019/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://boro.cz/p/souhrn2019/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Všichni na palubu… a hurá za pokladem!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ke shrnutí tohoto roku nelze zvolit nic jiného než záznam z lodního deníku, který mapuje naši cestu táborem v tomto roce.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lodník deník BOROkapitána.&lt;br&gt;&#xA;sobota, 10.-24.8.2019&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;A tak jsme se nalodili. Další z mejch důležitejch cest po moři.&lt;br&gt;&#xA;Hlavní kapitán a my podkapitáni bisme samozdřejmě nezvládli tuto plavbu bez bezmála stofky podpalubních kris, které sme vicvyčili až na pirátské krále, a to mi věřte, že je sakra dobrá pozice a od podkapitánů dost dobrá práce, a to já zas umím vocenit.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
